生日飯有無地方推薦

小弟生日屋企人問去邊食好但又諗唔到
自助餐 最好有生豪個啲
泰國野 最好夠辣

請出招

九龍城搵下

邊間 急

same 我都係今日生日

薩利亞